跳閘係時候要改改策略啦

呢2日係咁比藍屍拍片影大頭 再加埋黑警個報料whatsapp 我真係好擔心有手足因爲跳閘而比狗搞
大家目的係為左令到黨鐵減少車費收入姐 有時見到d廢老扮拍卡跟住人地尾入閘
大家千祈唔好學呀！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

大家千祈唔好學呀！

其實去黨鐵商場唱歌嗌口號仲好，影響佢租務收入仲好。

跳下閘影響唔到黨鐵。

今日在大圍想跳，離遠見到有條木嘴望實度閘，心諗仲唔係狗？

咁好啦，算我當黑，我去第邊跳。

去第個出口跳完返去望下佢，
鴉......

佢仲啤鳩返我....

我唔撚撚你都對唔住自己啦

█ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

████ 明明港鐵係公共服務，點解唔正面表態，而去坐巴士？港豬們想逃避到幾時？？？

你搞錯左
主要唔係錢 係表態對黨鐵既不滿+降低香港人既道德底線
閘都唔敢跳 講咩革命
唔好成日講錢 好多香港人大撚把錢

不滿其實應該要對準核心 對準高層 跳完又比人影大頭 高層又唔會受影響 其實根本冇扣過黨鐵血 反而我地愈黎愈多人比人點相

醫院個system 被hacked?! qeh 眼爆少女medical report ⋯⋯

medical report有機會被改，大家幫手推到HA回應啊

你講呢句同講打藍衫狗 係無用一樣
你有方法捉到d高官出黎？
對準核心 一擊即中 邊個唔想？
如果係無影響 點解黨鐵要加咁多人手 又foodpanda 又搵米奧特d調查員 (綠衫既)睇住個閘？
搞革命 人地出招 係應該見招拆招 一有咩 有難度就退縮 乜春都搞唔成

大家一齊討論下有咩更好方法囉
之前有好多黨鐵內部同事都開左好多次post
叫人focus返黨鐵春袋 東涌同總部 （當然地理位置係一大問題所以唔建議圍啦 ）只係唔明點解圍狗屋 大家又日日去 一聽到總部隔離有狗屋就話不了
搞次快閃/接放工 好過一直跳閘不斷比藍絲拍片影大頭啦

帶口罩囉
佢影你 你一樣都可以影返佢架
街坊又可以接放學
廢老藍絲都驚既話 真係比人睇死 佢地既行動只會越黎越大膽

隔離post個男仔比人一手扯開左個口罩

咁咪吸取教訓囉 入閘出閘行快d囉 根本唔應該比d廢老埋到身啦

回埋今次算
你都識講人地出到手扯口罩 咁都有哂籍口還拖啦
唔通下下人地出手就縮？如果支持私了既 根本唔應該支持唔跳閘